Donald Trump: 支持黑人死者及反警暴

Donald Trump: 支持、尊重黑人死者及反警暴，只是不支持燒樓及搶劫

咁中意比較，
咁習近平支持香港人爭取訴求未？

習近平無連任壓力

左膠又話口是心非

和平 理性

條撚樣用假鈔喎
支持？

有無source

on9

on9 用假鈔都要跟法律程序畀公正判決佢
依加直接整死咗佢

咁佢話支持

支持為佢討回公道啊
你真心唔明定玩膠

唔知呢
不過望住人地國家暴動係幾爽

初步驗完屍 心臟病發同本身體內有藥物殘留 不過壓頸好大機會係誘發佢病發嘅原因
入唔到謀殺 但可以入誤殺

多謝侵比指引香港人

咁要快d去聲援美國手足

又一件

條友我block左，毛毛黎

用假鈔就要死？

共狗/藍絲/左膠：

自己諗咩都唔知
話你弱智真係侮辱智障人士

一早block撚左 5毛黎

五毛入黎講啲意味不明既廢話帶風向

正確立場

你用假鈔就可以對你用私刑？

e件事 民煮黨完全唔敢出聲

Innocent until proven guilty

有你呢啲人存在
遲下你弱智都要死啦

侵侵突然轉身變大愛左膠

其實佢係e件事上食花生係最好
當年臭黑馬都係咁回應之嘛
啲事全部都係民主黨搞出黎 由佢地燒仲好
反正聯邦政府都真係插唔到手

秒咗班五毛

咁樣先識玩
因為真係唔關佢事

五毛:冇得煽風點火,我點涯到月尾呀

忍撚咗你班撚樣好耐,終於有得笑

成班白卡連登仔又講到end game又天安門眼鏡仔又最最後一次抗爭又盛
你老尾智力正常少少既係屋企涼緊冷氣啦
俾人利用點你出黎幫人賺錢仲係度扮撚晒有料咁
條例過咗關你撚事咩,你普通到無撚得再普通
邊撚個會理你條柒頭呀,拉你返去槍斃都嫌晒子彈啦,蟻民

點睇自己咁預測得咁準？6月9號話冇人理香港示威，點知示威示到而家香港俾人制裁

in case你地唔知佢幾時講
呢翻說話應該係佢睇spacex射火箭個陣既speech黎

"My Administration will always stand against violence, mayhem, and disorder.

We will stand with the family of George Floyd, with the peaceful protestors, and with every law-abiding citizen who wants decency, civility, safety, and security."

“We support the right of peaceful protestors, and we hear their pleas. But what we are now seeing on the streets of our cities has nothing to do with justice or peace.”

The death of George Floyd on the streets of Minneapolis was a grave tragedy. It should never have happened. It has filled Americans all over the country with horror, anger, and grief."

笑撚死

連侵呢種白人主義既,都為選舉而支持黑人死者
你話民主幾好

五毛最鍾意拎事實既某一部分放到最大

比錯負評

用假鈔要死？

connect美國本土既正確方法

藍屍集體炒車

真名上連登

無醬油 ?

你駁唔到樓主

唔插手班人咪話佢racist

左膠:唔計 侵係racist 侵撐警

我講中晒喎
國安法對普通人完全無影響

對你呢啲支那人又真係冇影響

哦

五毛狗點算

推

民主黨州警察殺人仲話trump racist?
除左班左膠邊個信姐
華霉選擇性報導煽動5毛小粉紅 無啦啦又可以搞到班國際線撚做傻事
笑死

「無論點都係侵侵錯」

其實呢件事侵如果處理得好
一黎可以舒緩美國長期嘅種族問題
二黎可以提升聲望有助連任
三黎可以借呢件事黎譴責香港政府縱容警暴

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist

撐peaceful protest已經無得輸
立於不敗之地
所以一路都叫香港人跟呢一套

侵仔識玩

唔好咁講，佢都想下世做番嘅

吊. 幾乎噴飯

？.？

左膠：讀果個會變卦

呢單野
侵侵勁

未審先判
警察大撚哂呀

想問有冇Source？